\section*{Referenzen (in keiner signifikanten Reihenfolge)}
\begin{enumerate}[label=\textbf{[\arabic*]},labelwidth=10pt, leftmargin=!]
	\item M. Schwerhoff, F. Friedrich, ETH Zürich. (Lecture Slides and Exercises).
		\url{https://lec.inf.ethz.ch/itet/informatik2/2021/}
	\item T. Ottmann, P. Widmayer. \textit{Algorithmen und Datenstrukturen}, 
		6. Auflage, Springer Vieweg.
	\item T. Cormen et al. \textit{Introduction to Algorithms}, MIT Press.
	\item A. Scheuer, ETH Zürich. \textit{Algorithmen und Wahrscheinlichkeiten}.
		7. September 2021.
	\item Wikipedia, \textit{Binary Search Algorithm}. \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Binary_search_algorithm}
	\item Wikipedia, \textit{Linear Search}. \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Linear_search}
	\item Wikipedia, \textit{Selection sort}. \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Selection_sort}
	\item Wikipedia, \textit{Insertion sort}. \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Insertion_sort}
	\item Wikipedia, \textit{Merge sort}. \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Merge_sort}
	\item Wikipedia, \textit{Heapsort}. \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Heapsort}
	\item Wikipedia, \textit{AVL Tree}. \url{https://en.wikipedia.org/wiki/AVL_tree}
	\item Wikipedia, \textit{Quicksort}. \url{https://en.wikipedia.org/wiki/Quicksort#Algorithm}
	\item M. Egger, ETH Zürich. \textit{PVK Unterlagen}. Januar 2022
	\item Wikipedia, \textit{Adjazenzmatrix}. \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Adjazenzmatrix}
	\item Wikipedia, \textit{Dijkstra-Algorithmus}. \url{https://de.wikipedia.org/wiki/Dijkstra-Algorithmus}
\end{enumerate}
